Использование "спрятанного" конструктора класса
============================================

Вам дан класс Foo:

```cpp
struct Foo
{
    void say() const { std::cout << "Foo says: " << msg << "\n"; }
protected:
    Foo(const char *msg) : msg(msg) { }
private:
    const char *msg;
};
```
Как видно, создатель класса не хотел чтобы его использовали и "спрятал" конструктор класса. Но вам очень нужен объект этого класса, чтобы передать его в функцию `foo_says`:

```cpp
void foo_says(const Foo& foo) { foo.say(); }
```

В этом задании вам нужно реализовать функцию `get_foo` (сигнатура которой намерено не приводится в задании полностью, вам нужно подумать и вывести ее самостоятельно) так, чтобы следующий код компилировался и работал:

```cpp
foo_says(get_foo(msg));
```

Где `msg` — произвольная C-style строка.

**Требования к реализации:** при выполнении задания вам разрешено вводить любые вспомогательные функции и классы. Запрещено изменять определение класса `Foo` или функции `foo_says`. Вводить или выводить что-либо не нужно. Реализовывать функцию `main` не нужно.
